【求破解】電話成日收到呢啲訊息

+62 應該係Indonesia 電話嚟

但用過google 翻譯都搵唔到佢段野點解

有時候呢種電話號碼都會打嚟，但一聽就收線

睇下Lihkg 有無高手識翻譯

你reply佢：allahu akbar

rip
樓主下世小心d啦..

有無高手

好似解我愛你

真主偉大。。。

識少少 你答gotpok

咁係點解呢？

又黎

amani nakupenda nakupenda we we

hukura matata

it's javanese